[深宵寂寞?] IU 4點半po素顏照

正到

啱啱同我扑完野

想知佢up乜

發完夢瞓醒就好番工啦

中間果張陣未亡人味出晒黎

IU啱啱係我隔離起身 見你地咁掛住佢 咪影下相上黎俾你地睇下囉

有冇翻譯想知佢寫咩

鼻樑好塌 但都好正

塌鼻 但係靚女

第一張問幾時先休息
IU: 不休息

第二張問2020年黎唔黎台灣
IU: 一定黎

第三張點解要人問問題
IU: 眼光光訓唔著

狂發po

淫到